[未日救地球]如果無左網絡上網點算？點同其他人溝通？入黎研究一下

近幾日諗緊世界未日時點樣將d 信息唔用上網傳開去，
原來有d apps 係可以用藍牙做通信，
愈多人用個network 愈勁
希望大家裝定以備不時之需
Berkanan Messenger
暫時試緊依隻好唔好用

Push

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

唔係有firechat咩

firechat註冊唔到

自己友點算

Firechat ios 己經reg唔到account

13

建議大家提早下載定 到時先down就嚟唔切

岩呀， 點到down 左先，無曬網絡就down 唔到啦，有無人會試埋android 用唔用到？

Up

岩岩down左firechat android都regist唔到，load空氣

幫手睇下an 機用唔用
Berkanan Messenger